{
  "Submit": "提交",
  "Please fix validation errors before submitting.": "请在提交前修复验证错误。",
  "Data transformation errors occurred.": "发生数据转换错误。",
  "Validation errors occurred.": "发生验证错误。",
  "Submission failed.": "提交失败。",
  "Submission handler error occurred.": "提交处理程序错误。",
  "Form submitted successfully.": "表单提交成功。",
  "Dismiss": "关闭",
  "Instance Name": "实例名称",
  "Enter instance name": "输入实例名称",
  "Red": "红色",
  "Blue": "蓝色",
  "Green": "绿色",
  "Yellow": "黄色",
  "Purple": "紫色",
  "Cyan": "青色",
  "Magenta": "品红",
  "Black": "黑色",
  "White": "白色",
  "Orange": "橙色",
  "Gray": "灰色",
  "Brown": "棕色",
  "Pink": "粉色",
  "Light Gray": "浅灰色",
  "Custom": "自定义",
  "Value required": "必填项",
  "Invalid option selected": "所选项无效",
  "Must be a valid integer": "必须是有效的整数",
  "Must be an integer": "必须是整数",
  "Must be a valid float": "必须是有效的浮点数",
  "Must be a valid number": "必须是有效的数字",
  "Invalid number": "无效数字",
  "Must be ≥{{1}}": "必须 ≥{{1}}",
  "Must be ≤{{1}}": "必须 ≤{{1}}",
  "Value should be at least {{1}}": "值至少应为 {{1}}",
  "Value should be at most {{1}}": "值最多应为 {{1}}",
  "Must be at least {{1}} characters": "至少需要 {{1}} 个字符",
  "Must be at most {{1}} characters": "最多只能有 {{1}} 个字符",
  "Input does not match pattern: {{1}}": "输入与模式不匹配：{{1}}",
  "Must be valid email format": "必须是有效的邮箱格式",
  "Email does not match pattern: {{%1}}": "邮箱与模式不匹配：{{%1}}",
  "Must be a valid URL": "必须是有效的网址",
  "Phone number does not match pattern: {{1}}": "电话号码与模式不匹配：{{1}}",
  "Each value must be a valid integer": "每个值都必须是有效的整数",
  "Each value must be a valid float": "每个值都必须是有效的浮点数",
  "Minimum number of values: {{1}}": "最少值数量：{{1}}",
  "Maximum number of values: {{1}}": "最多值数量：{{1}}",
  "Minimum number of rows: {{1}}": "最少行数：{{1}}",
  "Maximum number of rows: {{1}}": "最多行数：{{1}}",
  "Invalid date format": "日期格式无效",
  "Invalid date/time": "日期/时间无效",
  "Invalid time format": "时间格式无效",
  "Date must be on or after {{1}}": "日期必须在 {{1}} 或之后",
  "Date must be on or before {{1}}": "日期必须在 {{1}} 或之前",
  "Date/time must be on or after {{1}}": "日期/时间必须在 {{1}} 或之后",
  "Date/time must be on or before {{1}}": "日期/时间必须在 {{1}} 或之前",
  "Time must be on or after {{1}}": "时间必须在 {{1}} 或之后",
  "Time must be on or before {{1}}": "时间必须在 {{1}} 或之前",
  "Choose File...": "选择文件...",
  "Choose Files...": "选择文件...",
  "No file selected": "未选择文件",
  "Show selected files": "显示已选择的文件",
  "Selected File": "已选择的文件",
  "Selected Files": "已选择的文件",
  "Remove file": "移除文件",
  "Drop files here": "将文件拖放到此处",
  "Choose Files or Drag & Drop": "选择文件或拖放",
  "Choose File or Drag & Drop": "选择文件或拖放",
  "Increment": "增加",
  "Decrement": "减少",
  "Timezone": "时区",
  "Lower Limit must be less than Upper Limit.": "下限必须小于上限。",
  "Show password": "显示密码",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Please fix validation errors before submitting the form.": "请在提交前修复验证错误。",
  "Invalid value": "无效值",
  "Invalid file input": "文件输入无效",
  "Invalid file input: {{1}}": "文件输入无效：{{1}}",
  "Invalid number format for field {{1}}": "字段 {{1}} 的数字格式无效",
  "Invalid number {{1}} in array for field {{2}}": "字段 {{2}} 的数组中存在无效数字 {{1}}",
  "Error processing field {{1}}: {{2}}": "处理字段 {{1}} 时出错：{{2}}",
  "Top Left Position must be above and to the left of Bottom Right Position.": "左上位置必须位于右下位置的上方且左侧。",
  "Position coordinates must be positive.": "位置坐标必须为正数。",
  "Form submitted with values: ": "表单已提交，值：",
  "Loading more fields...": "正在加载更多字段...",
  "Instance name {{1}} has been used. Please choose another name.": "实例名称 {{1}} 已被使用，请选择另一个名称。",
  "X": "X",
  "Y": "Y",
  "Z": "Z",
  "Invalid X value": "X 值无效",
  "Invalid Y value": "Y 值无效",
  "Invalid Z value": "Z 值无效",
  "Invalid step value": "无效的步进值",
  "Invalid color format": "无效的颜色格式",
  "Validation failed": "验证失败",
  "Email does not match pattern: {{1}}": "邮箱与模式不匹配：{{1}}"
}
